［高手入］搵歌 得好少線索

合唱國語歌黎，無聽錯應該係台灣歌

節奏輕快，女既把聲似張韶涵男既似林俊杰

歌詞好似有xx吹吹風

仲有句由女聲唱出黎'弱弱弱'定'喲喲喲'

呢句成首歌裡面大概出現3次

線索得咁多，求巴打們出手

唔係誰的老母 thanks

被風吹過的夏天？
發現愛？

搵過都唔係

節奏明顯比呢兩首快同簡單d

thanks

郭富城既弱